［外國勢力］大家幫手用Twitter 推香港人權法

是旦哥叫大家幫手用Twitter 推香港人權法

【沒有了白宮聯署點算】

請各位 Twitter User 準備作戰了。既然白宮聯署網唔知幾時先整好，我哋都唔好依賴，每人都幫手在美國國會議員的 Twitter 度留言，請佢哋復會就盡快通過《香港人權及民主法案》吧。

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act in order to ensure that all residents of Hong Kong are afforded freedom from arbitrary or unlawful arrest, detention, or imprisonment.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［Sir, this way］是旦哥:現存白宮聯署更新

幫手推埋呢個

屌你咁撚快
唔用gif 係比較好

Push

呂麗乳搖咁快手

I am ready

LET IT BURN~~

提一提大家，叫出狗隻嘅名真係可以嚇撚到佢癡線

又話要攬炒

推